美股認真討論區 MCCCXCVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

救命

今晚大奇蹟日

美爆啦

基金會善堂來
對佢本人利益應該唔大？

全倉派應當悔改

成班都CLS
主動召喚死神圖

你班人又挑戰牙暴死神圖

誠哥啲公司架構複雜到
唔識睇

跌個少少

牛皮熊

easy

資產由100%+X基金會，轉落只控有1/3嘅1113，熟悉890年代玩法嘅人都明個中道理。

你冇讀書喇

畀多一道門我

最簡單，你睇個business離幾遠核心就知

唔係話個勢NQ好 ES危咩

熊皮牛
"我地叫佢出 唔計!"

條數易作到乜咁

熊皮熊

做乜嘢係咁求暴巴貼死神圖

連盤前除左gme 都係負數

隻隻都返唔到家鄉

唔明

幾時先sector rotation
而家D 大tech咁平, D錢仲唔流入返去做咩

新手，照暴巴咁講，係咪1113 $51代表鐵底價？

AMC 原來升到$14
$3 買過

好野點會益人，衰野就一齊分

開app睇又唔係跌好多姐

佢收番公仔紙而唔要現金，應該係1113有機上番去

開市你就知

FK TSLA

呢種野舊世界周大6玩過啦

支牛賣影子股票咁大件事冇人講

笑死

有offer了?

支牛用ib唔係RH 班人到底識唔識分

等埋崩盤五加貨

你又學人去英國？

公用資產係誠哥眼中不如1113股票，係咁咪解

如果基金會對誠哥利益好重
咁我同暴巴係相反睇法
誠哥係覺得1113個價好低 好抵入
但cash support唔到
不如用手上資產換成1113成個portfolio

賣晒啲野
跟誠哥算

上次債息1.5-1.6 納指12200
今次1.7 納指12900

下下債息升 納指跌

債息升 納指升

靈車盤前咁硬 睇死開盤碌落山

通脹升納指升

1.5-1.6 納指得12200

依家1.7 納指 12900

10y債息2.0 納指14000

ESMAIN如果穿3900 會引發negative gamma squeeze 會逼班莊加沽

豬死啦

珍 合理

龍軍: 熊軍班垃圾intraday 倉已平

睇黎金城巴碌鳩可以切定做女人了

果然係撚狗市

nq跌到尋日個底

據我所知 班fund house好少做C朗

bullish BTC

冇理由既

點解道指可以咁硬

RIP

Cap哂圖你走唔甩了

大和

四巫前預演姐,嚇我唔到既

我仲係keep 住日線唔會收低過幻三既睇法，開黎見我1幻三

四毛幻二之約

襯而家仲有得用打多兩次j先啦
聽日無架喇

maxr跌下跌下就嚟跌到上次調整個位

如果金城薑賭完左係唔係要寫入大典?

道指都轉埋燈 納dee回調下就要切J

有幾多條都唔夠你用啦

重差9%

一個不舉 一個冇J 用

連郡真係能人背出

每1000點切1條
你都可能要切3條

TAOP

美帝已亡國

uranium wtf

無事啦 升番晒啦

玩完

Maxr

6000見

標6000

道6000

恒6000

羅6000

美帝又亡國

TSM 6000

SOXX 6000

上上落落 打和

TSM6000
石仔唔只去英國
去邊都得

SOXL 6000

聖母會痴線

全連郡要幫石蛇出火

調整下先
之後慢牛

BTC 6000

難以想像soxl 6000

慢d好

拆左股姐
未拆easy job

可能到曾孫個代先有

未拆都要十倍喎

SOXL, split @ 2015, 2021

without split, $23xx NOW

GME 6000

咁多位清入面
你最正常

原來拆完陰啲陰啲升左咁鬼多

100倍股

美股根本係垃圾
我地香港人玩番港股喇

中美會晤會唔會黑天鵝

建議買股王0005

點解重要讀大學 而唔教大學

應該係賣出去俾1113嘅歐洲資產

隆隆岩呢

ITT 都幾能癲
國防 汽車 能源 工業 鐵路 鑽油台
範範都有做

打仗 美股好似會升

學歷只係一張紙

係垃圾

幾十萬換張紙on99

以前係咁玩 ，留意下4叔新紅雞同叔個班都係咁玩

Brka 6000

有冇信心tsm上返140

牙石仲發緊前去英國？
你返工儲下錢啦

夢

牙石有私人司機

頭好痛

飛去一程然後就沒有然後

ADBE 現價好似好吸引

接受現實 打工儲錢

快d死左佢啦

打左科興？

如果打貿易戰

有邊次唔吸引？

班大鱷真係fat fat 啦
一邊short美債 一邊short美股
永動atm

好似有方法破解不過限改名次數有D ON9

屌完P巴個吊鐘嚟

NQ琴日個枝日K係咪evening star 仆街喇

會唔會最後瘋狂

柴米油鹽醬醋茶乜q都溶
世界末日

好似要佢老豆改番同一個名

做大種乞兒做到連名都改埋
以後係人都知佢做過大種

伏唔會中兩次
幅圖太樣衰

學韓信背水一戰

人畫既圖
人做既市

不過點知唔知自己改過幾多次名?

我契爺monster緊

今晚都係掛完單就睇JL
成4粒鐘

我上個月都有咁講無人理
見佢買賣地條數靚到咁就知好野
有一日升到仆街我就睇到好過0001

SIG RVLV
一路得個望
硬撚到

我都準備睇

qqqj ytd 8.5% 屌你跑唔贏

發覺SPY/VOO都幾唔錯 想all in

斬開兩個鐘會唔會好D
聽晚應該都係咁 chok

今日已經跌咁多
聽日五毛日點算

聽晚早d訓

ANF賣港女hoodle都咁龍真係冇野好講

打和 結算

聽日係SHOPPING DAY

佢成套裡面已經分左5章

今日無咩野想做

跌就只係跌左1日

聽日又四巫

睇片算

次次都係跌一日 識買喇

個債息到底要玩到幾時

佢鍾意挽就挽

2018年去到3

不如學之前巴打咁講

買少少tmv

賭佢升到2

玩到2厘為止

啲衫其實唔差
但係落埋logo就有啲over priced

年輕人矛錢

就開市唔好玩啦
快d V番上去啦

唔買住

以最近1，2個月 美債息

美債 大爆左0.1左右
例如1.4>1.5 1.5>1.6

就會稍為回一下

maxr

發現個保險夠中同like咗月供成個page
係咪發現月供2800好過儲蓄保

bullish on stonks
bearish on bonds

NQ個天然力量係向上推緊
但有人為力量向下壓緊

十年債玩左個幾月仲未厭

保險佢地依家玩緊4% annual return ?

我屌佢老母

美股封頂巴打

夠鐘瞓教

熊生fatfat啦

仲有5分鍾,盤前師準備入閘

你轉番熊軍陣可能會升返

都無做淡

大戶造左個幾對稱的平台出來

琴晚爆上 到今日爆落

今日big short 聽日平倉

唔知
太窮冇比人sell過

2係最低消費

納dee自己跌就算啦 係要拉埋道dee

封頂祝福

何事落到這收場
枯死在債息手上

差唔多，有D可能有接近5%不過至少20年後既事

IB而家show P&L同埋 Net Liq係咪有問題

我 -2K 同 -6K , net liq都係少左1K
就算升都係, 中間條數去左邊?

學RH玩影子股票個味野??

一日升一日跌既套路 四毛日前全倉末日call
星期6訓醒香港又多個富豪

等睇V

齊齊棍上,盤前又呃貨

最後逃生門

銀牙!!

又最後逃生門

幾個禮拜冇郁過個倉

希望兩軍自重
頭三十分鐘都唔好gel頭

棍落翻

想敵軍gel喎

酒牙

+0.94%

升撚硬

你就披上你的熊皮去作戰吧

棍上緊 -200>-150

最後逃生門
快酒

龍軍已死

千升

3M!!! 60926 to the mooon

同意

SQQQ 千升

今日冇死神圖

BB我屌你屎忽!!!!!

真係想搵位清一清倉先
最多留一兩隻重心股
清左先最清晰諗到點部處
唔可以再則重科技股
始終疫情好轉一定爆升舊經濟先

plug就死左

跌唔落

同道中人

個倉得隻HOL同神奇膠係升

D XL系列 ETF隻隻升到傻撚左買唔落手
有時候都係唔好逼自己trade
等佢回左再入算了

咪又係爆一陣

教主做緊淡？

JPM又破頂

v番晒啦

俾番d錢我

有無人有宥籃

15分鐘 XXX
30分鐘 XXX
尾市 XXX

QUOTE

Mola mola

XLF monster

我110％倉中

譚蛇居然睇NQ反彈

咪撚再講二月果陣139放左350股
然後買科技股一棍豬曬profit

台積電
好撚廢

又想做三倍雞

tdoc

石仔一日唔放

SE點解跌咁多

野生既西子

垃圾股

自從yollan 後
真係少了頭15 mins做trade

日日jpm bac對沖科技股

琴日插咗4/5%

公道D講其實而家tech股都係回返琴日升個D
呢D事成日都發生架啦

我都想知 業績明明勁好

個巿強到完全冇力跌

西sir開live

等一個鐘先入 穩好多

債息仲係fed 預期內 點會爆

1隻JPM救我全倉

其實真係教條黎
盤前升唔追
盤前跌唔放
頭三十分鐘唔好郁

違反呢三條好易左一巴右一巴

時也命也

其實都無得再跌啦
tesla arkk呢啲之前俾人斬6-7%
依家都係1-2%
之前跌一日
依家可以share 一個星期

有少少bac

道指幾時先跌

drop

不如今日打和啦
留番聽日先決鬥

呢個時候發行股

明明宥藍教大家咁多野但就俾你地趕走

Price in jor la

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

this?

Sexism

決定今日daytrade

冇趕過

點解

琴日先買

有無人揾得番全段

綠字

FAS

呢度將市場情緒放大一萬倍都係常態

跌到40差唔多啦

我因為咁頭15分鐘都冇交易

Arkk 廢到

支牛: 增發是為了走ARKX的路

好掛住yollan

咩野都三倍上

成個星期磨下磨下，day trade又贏

你咪試下開個紙倉一開市panic sell/buy

saved

真心勁 雖然紙倉

揸咗半年 屌

垃圾靈車

頭兩條係自己整理

雷公上個禮拜9up隻TM都好過beyond meat

USD.HKD原來脫離左7.75

刺激啲

油會唔會趺完

惦到之前幾次都唔穿的20天線

再孖孖佢

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間

依兩句最重要

做日執石派
希望唔好收我皮

一跌市就推得好慢

屌 又棍

個市弱到完全冇力升

琴晚贏既 又嘔出黎 好辛苦

日日撚黎撚去

全線銀行股 monster

嘔凸啦

穿咗13300

一跌市石etf隻asx就升

唔開app就沒有輸

話左你唔改左牛籤仔 改唔到運

一齊死喇 同你地

啱

嘔突三倍wo 清

只要我唔睇就仲綠緊

得兩成倉app都廢事開

小鵬

年輕人有無反思點解唔買福特 買特斯拉

插完未，日日插

我個倉綠色

臭雞幫你日日輸

On9 海洋公園
改做水上樂園
冬天又要收皮

希望訓醒綠色

琴日$pall break應該追
shit

same

Jpm bac救左成個月估

carr

能源股跌夠未，跌咗成個禮拜

XLE轉緊勢

我大冷氣機又然

屌佢老母 大公扯撚到30

點解咁硬頸

咩事升

就算唔係冬天都無人去嫁啦

企開D啦

個朵已經臭晒

TT張圖正氣好多

又閪冧

小鵬同理想轉埋燈

JPM C GS MS BAC日日升掂唔掂嫁

今日滅世，聽日四巫日千升

Crwd 難得琴日大成交陽燭

之前賣左大半
仲有2% oxy

油依家穿緊20天線
之前幾次都守得住

如果比較進取 可以搏多注
比較保守 等30天線先

soxl

toyota升乜，因為本田減產？

zim

末日call 酒先 多謝vuzi

又係靠堆bank同fsi頂撚住

唔敢搏 upst 業績
得少少係手

依家升6成

雖然大家有競爭, 但CARR 平咁多 散戶買都買得闊手D

都話Put鳩佢

ai準備破前底了

一酒即升$0.5

綠跌紅升？

完了吧 如無意外

日日都跌，十年熊市？

俾人屌得太勁？

god knows

Stock 就一隻隻啦

今晚又妹市,等聽日4巫先有大動作?

今日又特價 肯升未

做出黎

準備升啦 盤升呢d 時間通常特價完再升

tkat 40想點

maxr 第二注準備價投

JPM冇頂

先係on99咁取消入場門票, 按遊戲收費
然後又搞咩保育, 真係當香港人白痴咩

理論上差唔多既 但佢都仲未止到血 日日都噴緊

2 b 勢

垃圾arkk放哂tsm未

有無人睇H漫

今日好靜

追完po發現新大船，各位船友，吾可登船乎？

100MA 抵加啦

摸頂巴上左

6位神秘數字呢

access denied

啱啱開始睇韓漫, 睇睇下又幾好睇

莊股建議唔好接火棒

唔上TMV 都可以上TTT 同一樣野

條船goog巴都賺完一大轉先上船

8成倉GM
廢老車贏左靈車

追漲殺跌係呢度傳統

汝領軍？

靜到

firstrade唔俾買TKAT

-3%

屌係老母FT
Set $29.5止蝕 同我execute $27.9
痴撚線

增長潛力高唔高？
食佢轉型？

乜都睇唔到 唔記得左密碼

靜 = 特價可掃貨

Same

個倉 = day day cook d friend

day day drop

moon, komp, spak, ark
係唔係做緊個頂?

唔知

連群靜到好得人驚

滑點了

博傳統車廠轉型既話買VW好過

短炒咋

自從gme之後個市閪足咁耐

賺就佢地賺 跌就我地食

39.5加多左注 等緊38.8 入埋最後兩注

Initial Jobless Claims 770K 700K
咁大件事無人講?

跌返琴日升個D

日日跌我屌你老母

隨時唔止

賺完就閃啦，之前食完轉波音再食轉廢老車。而家玩道指算。納指Chok到唔想理佢住

DLLM 呢啲市俾狗玩無眼睇

香港全部揸旗既都係廢物

軍隊KOL?

死神圖

咁大棍

ai好吸引

魔力開服未呀
SH唔住啦

不如屌債息喇

FT 救左你

跌過龍了

禮拜一已經跟隨谷巴大將軍沽債

薛丁格的股

臭雞概念股無一倖免
隻隻下挫5%uppppp

VW 仲算唔算車廠大到咁買咁多間，林寶都係佢

納弟有咩成份股可以抄底

肉丸換左CFO

3M

in arkr we trust

暴絲係譚蛇學生?

我相信今晚有個大奇蹟日

當VUZI 死架?

隻野其實幾時先肯收皮 係咪真係要SS班股神先安樂

今晚黎多次大V OK?

我重倉 係我玩完

豬死了

仲有人想抄底=未跌完

1.75

Jpm會唔會今年200

好快1.9

前幾日我都係咁諗
-12%

仲有冇人揸緊TPGY
係咪第一季都合併唔到

仲有排跌？

豬到冇錢

垃圾黎，無底咁跌

仲要跌幾多日
債息升都可以跌咁耐，背後實有其他原因

好似無底咁

好彩有Jpm 頂吓

仲見到WO

咁升果時都冇頂嘅

Cathie追擊手

取消ouTube 會員，冇得睇佢啲片

屌你整水印都整喺圖入面啦
一陣又俾人crop

指數大圓頂 準備番家鄉

豬死了
比返d錢我

和味和味食完波音食GM兩次納指跌到仆街，手入面渣既係道指股升既感覺太美妙

又悶市

張圖正中間有寫明連登仔唔怕既

Yes

股災

邊short美債 邊short美股
你教點輸

利伸 比double short大鱷收割緊既傻散

冇底

又可以準備訓覺

永遠有半邊市比大家玩
美國佬真係好人

佢應該好多阿根廷1蚊YouTube 會員

你反思下點解唔入F

正股坐定定搵機會轉call, 但回都唔回

支支仔？

譚蛇係咪暴絲分身

四個大字 正股驚西

清倉啦要

-4%

加左價?

上牙

阿根廷會平d ?

我youtube 個premium 好似20 家庭plan

1$? 唔明

$vwagy

molamola

暴絲就喺譚蛇本人

Cat又升

啲mpf ath

飛機起飛

YouTube channel會員（唔係premium ）香港區收25蚊，阿根廷一蚊

我就唔撚信會穿10天

後悔唔早d聽goog 巴講

痴撚線
本身先399, 而家1299, 幾多人會比?

加左幾倍

ARKR+2.5%，信契媽唔怕

睇好佢打贏tsla

十年債息 一高奏 妖股便逃走

佢成多左個1字？

佢認真?
一萬蚊一年??

仲有TSN monster緊

下
唔係個channel owner自己set幾錢就幾錢架咩?

檸水跌到96

搞債息果班大戶 我屌你老母
日撚夜撚

睇死下星期又撚

我同goog巴對賭左添
好彩我轉身快

1萬不如買MS用

如日中天教教主係要開始收徒啦

應該YouTube set 死價， 但係可以有幾個Tier

呢個真

寶寶號硬左好多

琴晚104入左

好撚正

暴巴台巴goog巴摸頂彭巴 不能盡錄

財演的事能算抄嗎

祝福

洗Q 咩

trade what are you see not what are you think

不猜不賭 有結果再講原因就得啦

咁咪好
唔駛睇市

寶寶冇乜嘢負債， 又轉型緊，坐貨幾年都唔驚

59鎂一個月 fat fat

+12% 多謝3M

末日call 20?????

但我未入到屌

講真譚蛇有dd料雖然係old school
睇200 ma一直

建議教主去badycondom sell 好多傻西師奶

債息一日升唔多7% 好撚野
想搞鳩傻散 定鮑生？

Free money

好燈，我一講完就v

大芋唔滿意

聽日個波波應該會仲大

啲銀行一個鐘升3%
收市升幾多

市場講緊要大戶捱高債息想逼鮑生出手

一萬蚊一年
直播q&a又唔係條條答
嗰portfolio又跑唔贏契媽
佢啲錢梗係虧光不心痛
咁多條水魚

想入

俾盡你咪5%

今日見底？

無事了V番晒了

這樣做對你有什麼好處

問大戶

今晚升乜

我SET左11.25第一注

話撈底個班

敢唔敢加倉？

有無人見到我隻大船啲strength

訓醒未呀

見唔見底就唔知
不過見到個on9仔唔用不推文

我敢 邊隻先

調返轉部電話睇thx

Bb?

都是升

上兩個禮拜係咁溝溝到晒無錢啦

TPGY可唔可以俾D力一下插到落17蚊

雷公係咪諗住唔再係youtube 直播

Bac 4.5%

跌得咁少 當我乞衣？

錯手推文sor

已經好痛

幫下手痛多下 THX

升要升三日，跌就一日跌突

我都唔知aal 升乜撚

今次個股跌好少，同上兩星期冇得比

Fed 子幾時會再出黎講野

寧願叫雞叫到中愛滋都唔會科一皮野比佢

youtube 都是窮閪

梗唔係

Finance sector

暫時未有神秘力量拉返上去幻三
金城巴準備磨好把刀一刀切啦

今日炒船

Buy it now or never

$59每月 1299一年 我真係窮閪

D 新經都幾抗跌

上個月被血洗左成30%當然抗跌

一畢虧光不心痛的錢

NMCI 痴鳩撚柒線

條友貪錢到痴線
唔想俾YouTube 食
自己出面開收費programme

每周來保證你不會錯過什麼

幾襟跌，跌極都有

AI 低處未算低

penis buy

見底了 nq 落唔到 es 上返去 dji 轉埋燈

每日跌10%
可以跌到永遠

屌 重倉科技股 而家乖乘地 入舊經

琴日聽完fed子penis buy JPM

二月中開始比人洗到on9
除非指數崩左
唔係都幾難跌落去

收費唔係問題 我同意知識係值錢 但冇理由咁貴

數學題
每日撈人底人數（龍軍）都滅半團

需要幾多個交易日先可以殲滅好友？

跌無可跌了

睇錯佢雖然成日串佢，但以為佢真心想分享，點知都係為搵錢
都係西蛇好野

股王viac

呢隻唔識彈
就黎可以certified

jpm果時我無乖乖哋留Leap得正股
如果唔係fat到

隻美國大貓痴線不停升
之前揀咗全入老鼠唔入佢

Jpm ! 日夜升溶去取勝

crwd

收入增長幾好
虧損都開始收窄

8%YTD憑實力收費

巴爺爺都未panic sell 驚西

泉倉派 永遠的好友

試下重不推文

教住有冇舊經？

突然大棍上

無腦多spy 唔好

點解又會知YTD 8%?

14幾放左jpm真係on9仔

分散投資 無咁傷

債定股 講清楚少少

Nothing holds it together except an idea which is indestructible

upst 咩黎，升到唔見頂

小西好野

原來係我接你貨

我120放晒Leap仲on9

教主

我牙婆都識玩

我兩隻都入左

過多排就會好似BIGC咁冇人再提

果陣話舊經玩到3月尾
我3月頭走
屌

雷公不嬲自私撚，成日話幫你打開一扇窗，但佢唔係陽光

人類已經阻止唔到DJI上升

sit

冇入到西膠係咪石室遺憾

139@350

地球/人口: 75.94 億 (2018 年)

7,594,000,000 * 0.5^trading day < 1

=> ~32-33 trading days

又靜靜雞上番50

妹下妹下
造緊底

好早走左bac call
真係on9仔

咩

我來幫助你們 你們也來幫助我

而家d plan收到咁貴, 已經變成 你們來幫助我 only

揀咗veri

賺大錢

Upst +75.2%

對比雷公果小小錢
普通人識到p巴索巴咪仲好野

今晚鮑子係咪出黎尻up

殘忍只需一棍

尋日出完今日又出?

其實我都迷信tech
個眼界窄到

歐豬打完釘都仲爆緊

我都覺
3倍呀屌

fomc完左啦喎

最好日日出

岩嫁啦
我想繼續WFH

歐豬打邊隻

NQ 一落又整多300

無人驚啦 屌

打完又變種

歐豬唔夠針喎

唔打科興係咁上下啦
打科興死咁啲人咪易控制囉

12x

接近100% 收入增長
覺得對高科技股係重要

好多高科技股 吹左幾年 未來主導世界
但個收入增長速度 可能得2成都無

又可以買多股SFT

150

唔覺得
呢個禮拜好股廢股真係一眼睇得出
邊d有彈邊d無彈好明顯就係未來正常返既領軍人物
你睇下dnmr同si呢d完全唔同世界

疫情不完 行情不止

變左道指下邊on9仔排隊list

Diod會唔會破到前頂

其實又唔係真係跌得好勁
出面個個講到股災又盛
上連登信一成好

carr 有冇船長船員

日日跌1%，一年可以冇咗幾多錢

歐盟唔夠疫苗又停左其中一隻，成員國分配又混亂

走牙買牙真係手續費多過你賺

睇圖Ravn都唔錯

做廢老都有好處

早幾個月妹得滯頂唔順放咗

呢啲股票點揾出來 以前股價貼住地平線咁

不得不吹奏一下我契爺

廢老b勁到

之前40酒左D 想加 想搵船長

你用銀行買就係

我而家無大膠巴咁有錢無要用銀行買

今日個倉綠色嘅

要改翻2021

NOK哩個禮拜升得咁辛苦又俾人隊返落去

都係小西果幾隻黎
我係上個禮拜sar轉綠色果陣順勢幾隻入左

譚蛇講唔買tsm係短期定長期
係街聽唔到

連登誇張一萬倍

早排都仲可以話股跌得勁過指數
呢幾日究竟買左乜先會講到股災咁

我懷疑你當日打完如日中天之後特登睇番個cm攞嚟J

指數
不過落返喇

真係救咗

就算天空再深，看不出裂痕，眉頭仍聚滿密雲

左一巴右一巴

西子有冇講VERI? 走勢好差

西膠有無咁撚升得

年輕人有無反思點解仲買過氣股王tesla

唔買viac

佢睇落20 不過繼續坐 頂唔順就快啲走

有
佢話似頭肩頂聖誕樹落緊
有機會落廿蚊
坐唔住可以走
佢會殿後

工業股爽

MMM FLR OLN VUZI

西子話veri 走勢差，佢會坐

CL -4.55%

big day

譚蛇有線講股個陣我仲讀緊書

AI 超級學習

個倉唔識郁

deep learning

好事定壞事

譚果d風格老土到聽唔落

悶足成個星期

譚蛇講野有D欲言又止，人在江湖有D野特別本地股唔可以講太白

你地無琴晚2點鐘mon住個post

個下sentiment既轉向先勁

搞唔掂wo，其他股都彈晒，係得佢收皮

啲CAT HON J 升到呢

”inflation”

笑撚死

來又如風 離又如風
或世事通通不過是場夢
人在途中 人在時空
相識也許不過擦過夢中

雷公咩事

入咗啲DKNG，eps 仲係負數都抗跌得好緊要，感覺更多州份賭博合法化事在必行？

死圖

英國逾2500萬人接種首劑疫苗 歐盟威脅要「禁運疫苗」

班傻鳩人地英國就快打撚左一半人口

佢咩事？

又唔好咁講，你唔抵得人嘅咪short 囉

呢到精神分裂唔係第一日

仲加 差唔多200 % 倉，如果接哂d貨

我夠皮了

我有貨

Sure

肉丸30號ER
期唔期待

廢老股又脱腳

屌 啲Cat 係2月尾放晒 賺少兩萬美

某程度算係其中一個師父

納dee 唔會打交叉，守多兩日,抵扣價跌番落黎就有得升架啦

觀乎現況，ER而不閪者，未之有也

冇聽過譚蛇
原來佢都有料
以為都係老屎忽9up冇聽過

moon吊打ark

雷公咁撚貴

忘巴仲係日月神教?

arkk連廢老都不如

有無後悔斬左倉🚬🚬

想走晒太陽能 allin福特

好似加左價

巴打都有玩?

人買廢佬我買廢佬 買中隻唔識升既

又滿左倉？

買左咩

YES

搵緊link

無後悔斬，因為我當時無做錯

我8:2 好似阿仙奴當年咁慘痛

賣左tsm心情愉快

加價

GE

好假

又逼害石仔

3萬講到3幻3 tesla 900插到680

打左場機又接左SE

大和係邊隻

Starbucks

舊經唔係唔買得 小注FOMO好了

好似係JPM

講埋呢D衰野

心地唔好

GM F
TSLA

我係支持個人化選股
有D人係唔想要太大風險同波動既股

XL_

點解豐田個圖咁撚搞笑
日日都有裂口

教主隻sft

加價不加量 虧光不心疼

俾克狗買啦

想問下有無ching有roch
今日轉新ticker但係我firstrade嗰度仲係顯示roch

呢位師兄 講咩
反手跟就對了

0.27%啫

依隻好野黎，我都想入

始終疫情好轉一定爆升舊經濟先
舊經冇十年都翻唔到身啦

想gel頭了

其實moon都好撚勁
佢d傻閪股隻隻比人洗左一半
佢都係ath跌1x%

信教豬得永生

啲成份股識對沖定點血洗一半都跌咁少

唔好亂黎

上星期溝完veri 唔信邪 今晚再溝maxr

vuzi mvis 頂全家

vuzi 條撚樣 跟羅素唔跟納指

竟然上返幻三
冇得睇人揮淚斬賓周

唔係升就跌㗎啦

咁衰既你

肯定有溢價啦依啲傻閪etf

唔知道
應該有操作過
睇支牛見佢d比重有好大變化
但之前睇佢資料話應該一年先執兩次
可能都係果d股但出出入入轉黎轉去

爛果

咁都有7 蚊張 叫有肉食

Vuzi

股王viac ,年輕人有無反思點解仲買tesla

VUZI新經黎講都幾勁

有無舊經active ETF介紹

Sec係咪全ban Twitter放料 咁咪又係累左老散無得走佬/跟機

13300都幾強，睇嚟債息就嚟玩夠

有冇推介

BRK.B

同大家講左，浪費時間係ark, 不如買moon

買呢個好過啦

Yes
Short夠50張就= double 年薪

（利申無short咁多）

咁你想唔想睇

月供BRK.A可財自

點先可以戒閪果

1299 買AAPL AMZN 巨硬 是但一隻5年後回報仲多

成班人係DC FF發達大計

我廢老，買左VIAC慢慢升算

飛巴 好波

最被低估的ARK系列

GME

識化妝既女人真係幾撚正

差咁遠

原來檸檬蛋今日派息入數
聽日可以加杯COT

完全唔理解
點解仲有＄7張 跌到＄100 真係冇咩可能

暴巴無再貼死神
今晚跌夠要反彈？

美股認真討論區 MCCCXCVIII

生效緊

998

999